9月1日頭：林鄭被截追問，問到口啞啞！

幾條友唔知係邊度走出嚟追擊佢，係咁質問，佢都答唔到。打的，的士又唔睬佢。合法合情合理，警察唔會打。

屌，對家已經做咗先，我地成班廢青唔係忍得到啊嘛？選舉臨近，我奉勸大家由建制派區議員開始，質問佢地721同831對警察嘅睇法，對政府嘅睇法等等。
高官（問責官員）出巡時，大家如果可以上前質問尤佳！

你唔係覺得佢地依家夠膽行出街唔搭車呀話

林鄭？

四萬:

不推文回覆

e個係真淋病

＃曲

其他高官呢？區議員？立法會議員？

陳方安生嚟。對家已經開始咗喇，幾時到我地？

垃圾post

林賤唔會敢一舍人行出街

班建制之前立法會送中要包車護送先肯入

你慌仲會坐的士

樓主認人能力太廢拉，陳方安生都可以被你當林鄭真系笑L死

你樓下個建制區議員候選人都搞得

唔通我真係曲到圓？

佢地落區助選，分分鐘喺你樓下

你咁樣唔係曲,係fake news

咁我再開過

打的？香港人唔會講打的。樓主係五毛黎，人又認錯，屌你老母想點能樣